君事行動呢個直播名真係柒到起雞皮

同啲泰國餐廳叫泰好食，泰美味一樣咁On9